[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

想提議組小隊去18區狗屋，以及高鐵站做外牆翻新工程，需要噴漆之類，寫大字；做爬蟲藝術館，需要田雞，草蜢，曱甴，紅油漆，單車鎖鎖上大門，每隊約10至20人，為快閃活動，希望大家能幫忙集思廣益

原因，大量狗仔集中灣仔，希望能用小量人力資源，做至分散狗力，令灣仔義士輕鬆d。如果成功，會做成十分大的noise,想像下全港狗屋都比人做外牆翻新，工程巴打記得中英對照，方便推埋比國際媒體。

安全需知，保護好自己身份是常識吧，呢個為一個快閃活動，目的在於制做國際輿論，做完即閃保護自己，如有cctv 大家識做啦，如果有狗仔，可以考慮同佢上油，太多狗太危險就快閃，重點在擾敵，敵駐我擾，不要送頭。優先目標係全部人全身而退，其次先係外牆翻新同爬蟲藝術館的建造。如不幸被補，

各位香港人，加油，希望大家先去遊行，之後先再分隊行動，啱聽就推下post，唔同意可以留言討論下，or負皮，由佢沉。

推

邊到搵咁多曱甴？

金魚街，爬蟲店，好多冷血動物都係食甲由，例如警犬

Pish

冇委任證的不是警察

請大家用適當武力制服暴徒

小栢林sir，同斷指sir，已經為大家完美示範，咩叫適當武力

希望大家好好向2位呀sir學習

本人一直支持狗狗絕育計劃

既不取狗命，又能為狗隻帶來極大生理以及心理痛苦，而且係持續一生的，希望大家保護狗狗性命，死不可怕，重可以做英雄瞓浩園，想像下失去蛋蛋活下去係咩感覺

我係狗狗，我會話不如一槍打死我

有趣

多謝

Up

多謝周sir

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

唔好咁對啲動物啦！好慘

最平最大量一定係雀仔街 係旺角東火車站下面好方便 要乜有乜

甲由真係放兩隻
幾日後就成萬

田雞好慘

田雞or 草蜢，dipdip屎同紅油，diu入去，鎖門。全狗屋有排玩

狗屋成日都泊好多私家車

愛回家。屎蜢，真人版

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

最愛蟲蟲

有屎or油漆的蟲蟲，蟲蟲特工隊

If you want peace, prepare for war!